每個超級熱門post都有一天會被沉底

呢場運動就算幾熱
都可能有一日會被沉底

就算支國E家望落去好似好強
但佢都有一天會支爆